毒撚通宵秒回

弱者先瞓

收嗲啦

好惡

lm

弱者！

叻

做緊

樓豬係垃圾

邊到有後勤絲可以識

食女啦你 今晚記得交報告

Me strong wo

得你叻

Do what

做運動未

冇 入緊大埔食團年飯

Is

Boring

樓主係弱者
唔係咁掛巴係傻仔

收爐未？

同女食？

一早

屋企人

你先傻仔

駁唔到

打機啦

咁快睇完

咁你係咩

沒有心情

爐已收

就係要冇心情先打機

一路打一路諗

證明你集game唔夠刺激

我係世界上最可愛嘅女女

Hellomoto

冇ps4
想買返個switch玩下

轉game la

玩乜驚

你fc過？

Mario car

fc過我係非常可愛

唔知呢

對戰驚有fd子挑機實開心既

沒有金錢

可惜我冇朋友

咁肯定有啦

一齊玩lol

冇心情果時真係咩都唔想做 淨係想攤係床 但又訓唔著

返工 唉

AT Field啟動

都未開始好似已經食左檸檬咁

圖呢

????

有冇個女女先

玩下手機時間都好快過

其實咩嚟

沒有期望自然沒有失望

冇

邊有心機 淨係想唔開心架咋

我先係
利申 對住塊鏡fc jor

你咩意思

唉 就係有期望過 FF過 然後比人大大巴車埋嚟

個心好痛 唉

唉 唔同你地爭 我做最可愛嘅仔仔Ok?

係喇係喇 你最可愛

yeah

講經

咁樣唔得喎你地

你地唔好爭啦
其實我先係啊

Hihi

呵返

樓主我翻來了

下次唔好啦

佢摟打

唔ok

???

Hi

你個帶菌者

早幾日燒架喇 依家乜事都無

聽日準時拜年啦

屋企無人 自己一個喺屋企留到30號

食盆菜

可唔可以收留我

唔可以

點解

我病過 驚感染人

坐左成粒半鐘等親戚遲到
到依家仲未開飯
係咩玩法？

等緊開飯上黎揮手

去曬邊

不了 難食

想比你地開佢波

食飽

同姑媽食

不了

自我隔離

去鄉下

全家最有地位係佢
所以不了

點解你唔洗

咁冇計啦
佢點解最有地位

我話唔去囉

話唔去就唔洗去

無我符

你玩曬啦

年紀最大

Ok

聽日又見
如何拜年射波

樓豬

食完飯走得未

佢唔比我做最可愛

又唔Ok

我比

冇呢個人

唉 無下次啦 好撚灰 個人太過上心
好難抽離
唉

做咩事 ，衰左？

今晚食咩餸

樓豬粒腰

Can

無嘅 人哋成日都無覆過wtsapp
知自己咩事啦 唉

等下個啦 唔好咁快冇希望

司機位

唉 只怪自己太上心 人哋唔覆機啫 個心就好痛咁

好難放低 因為又係一見鐘情咁 唉毒撚先明

男人嚟

加油啦手足
呢個女唔得咪下個
香港仲有幾百萬條女等緊你啊

我呢

邊有咁多

咪爭啦

應該有嘅

好悶

唔計賓唔計老女人 其實男多女少

我都溝唔到

秒我

下個啦咁

你計漏咗每日150

秒你

就你啦樓主

唔搵嘢做下？

Ok lets battle

幾年前睇政府個data 我睇過一次咁大把

一次都冇睇過

咪上緊連登

頭髮越黎越長 要買髮箍

連登有咩睇

快買

搵人傾計😂

睇哂熱門啦

用髮箍好奇怪

咁馬尾

Mk9

靚

真 圈子細 女都唔識多個 難得呢個幾好 真係好啱傾 以為有機
就算個女仔唔block唔藍tick mute左咁耐都算做到出晒面

算啦 真係要啲時間調整下心情 thx 咁多位巴打

對

大把女

Hug hug ，唔好有事

介紹你識

一齊打機算啦

😂
我唔打機

邊會有事 訴下苦啫

咁就好

介紹比我

真係咩？ 咁都冇事

如果佢真係覆我 我就藍tick佢算

主導權喺我度

nicee

介紹埋比我？

有志氣

😂
🙍🏿‍♀️岩唔岩

👧🏻

係咪真係做到架

呢啲野過幾日就無事啦 係宜家有啲心痛咁
都知自己咩事啦 肥矮毒柒齊晒 有女覆下機已經算跨左一大步

要姦

係時候打下😂

岩啊岩啊

咁你都睇得幾開，我就真係唔得 我垃圾黎

唉～～

😂打咩

哎

又係我啦

嗨

其實唔知 自己知自己好撚心軟

賭乜都得 我就唔信你唔覆

啱 快手

乜都好😂

喂好似好耐冇見過你啦喎

係啊 竟然仲記得我lol

係啊 佢一覆啲感覺又返黎， 不過你既然講得出 就試下做

你都係想鼓勵我啫 明嘅

點會唔記得

講 你想賭咩

我最撚驚係自己心軟覺得人哋真係唔得閒先唔覆

其實咁做會唔會好小氣 男人老狗喺度因為覆唔覆wtsapp嬲

不了 唔賭 賭運差

建議大家以後唔好再放負比人

新年有咩做

有咩動畫好睇 毒撚最鐘意睇動漫

如果我正面啲 就唔會趕走哂啲人

咩都唔洗做 認真

本身都冇人

有，一個個頂唔順我走哂

入得嚟嘅都係有負面情緒
搵人訴苦仲好

同問
睇七大罪睇到想喊
點解畫到咁

呢到都唔放負咁邊到放

坐定 等收利是

唔好搵人，最後你會好憎自己

唔上得人地到

以前無睇過 同埋好似無乜興趣

冇架喇 放乜鬼 求下快啲死好過

阿爸阿媽都比㗎嘛

開頭都幾好睇 我覺得
後面就真係仲衰撚過死神

2封

唔死得唔得

惜自己可以點 條路一樣係要行落去

得 但真係好想

唔想行啊 拎左啲野出黎唔想溫唔想做 淨係想唔開心

唔開心係可以
但唔好自己一個面對

你又stalk人？

好過無

係錯既時間遇到對既人
但錯過左就返唔到轉頭
雖然家陣嗰個都好好
但始終心中忘不了她
同埋同她經歷的事

我想要利是啊屌
好窮

冇人頂得我順 因為我推走左佢 唔會再理我架喇
我都無謂害人

對上個個幾耐之前啦

唔一定要有女嘅

我嘅生存已經係害緊人 唉

仔定女都好 我都會推走佢地

係好後悔架 但我都唔想煩到人同害到人

有冇諗過人地唔覺得煩先

仲唔去逗爸媽個兩封？

要瞓醒先有
咁你新年去邊

冇 因為佢最後都頂唔順講88

大家 新春快樂啊

講起好撚dram
佢幫我溝家陣嗰條女
我地一齊經歷左好多野 但冇一齊過
初頭都對佢冇野
但後尾越黎越沉船
雖然家陣呢個對我好好
但始終覺得同佢夾過家陣呢個
不過利申冇諗住分手
我都係上黎放低冇機會同現實朋友講既野

唔好一竹篙打一船人

新年快樂身體健康心想事成萬事如意龍馬精神財源廣進

唔好咁嘅樣啦

我宜家仲未知 但應該有人嚟我屋企

最好果個都放棄，仲可以點？ 仲要抱住期望？sorry 我唔想再失望到咁

你不如比啲時間佢冷靜下算啦
如果你真係當佢係朋友
我覺得你尊重下佢個決定先會好啲
過咗段時間再叫佢入返嚟好過啦

其實個個就係我

沒有最好 只有更好

啱啱新年之前又𠝹咗自己隻手少少
純粹係一個減壓方法
Btw大家都要開開心心

點解佢會幫你
即係冇同你一齊過？

我唔會再去搵人分擔架喇 結果一定係唔開心
快啲比我死啦 我要意外

有用架咩

因為佢同我條女係朋友
我拜託佢做線人
對啊冇一齊過

喂 新一年唔好再𠝹手得唔得
喊下都係個好好嘅減壓方法喎
或者打我2拳又得
但真係唔好再傷害自己啦
你唔痛 我會痛埋你個份

咁你對你而家個女朋友好啲算啦

有用但係唔建議

原來你知嘅

其實我都有少少係咁 wtsapp顯示上線時間 我會睇佢ig 正常睇得ig開都會check埋wtsapp 知道自己仲係灰tick緊都知咩事

嗯我知道㗎啦
今年一定會好過上年嘅
希望係

其實都睇得出你真係好難受
但我想同你分擔下喎

幫埋我

我唔想行到呢步 比人發現好煩 唔想比人關心 佢地會好辛苦

對佢好好架我
只不過心中始終有個人放唔低
間中都想叫下春

唔小心起咗一下你底
好痛啊

我認架 我係好難受⋯⋯ 下午都冇野 一到夜晚去完多人地方就咁 我都唔想

咁點解當初唔直接追你中意個個嘅

有時理性上你係明白咩事 但感性上你仍然唔想放棄

夜晚一到夜闌人靜嘅時候就會係咁

冬天仲可以着長袖衫嘅
我屋企人/朋友都唔知㗎
不過最好唔好咁做啦

新年快樂

喂我知道咗點計

初頭真心對佢冇野
但人就係咁犯賤
當佢兄弟就約佢出黎食飯飲酒
最後沉左船

我咩都做唔到 淨係識推走人
唉 唔想冇左嘅野都冇埋

所以今年一定帽事嘅
正面啲諗 其實之前過得咁差都捱到未死
將來有更多地獄都唔驚啦

我未夠膽 但我真係好想死

新春快樂

估下我住邊

發生咩事？講來聽下減減壓

帽事嘅
現實上冇人知咪得囉

點解係帽呢
想知以前有嘅差
不過如果會諗返起啲唔開心嘅嘢就算啦

唉 巴打好似嚴重個我好多
聽下歌啦 唔好聽啲sad歌 只會亂諗野
或者睇啲可以振奮心情嘅片

我唔知 淨係好唔開心

試下開估

唔好呀 自殺死唔去好麻煩
一係就殘廢
一係就冇事但要入精神科病房
同坐監冇分別㗎
利申: 有經驗

咩都唔想做 有人理我我都Hea佢地 但我唔想架

咁樣諗係唔得咖喎
我識你點算

慈馬巴嗨

只會覺得佢永遠係最適合 明明唔一定但係諗到個人就會好sad

唉 有時都唔知自己做乜鳩 一路返工一路唉唉聲咁

其實有時唔開心真係可以冇原因
I know that feel bro

咁易嗨人都有

熱鬧d去年宵重新出發啦，反正都發生咗了

又要搵口罩

我冇乜存貨點算好

疫區

邊有咁易呀 世界咁大咁多人

睇精神科，可能係病

唔敢去多人地方 聽到人講野就好燥好辛苦

咁驚 但馬鞍山都好大

不過呢種想法唔好持續太耐囉
日日諗住死好辛苦㗎

你個case 我覺得唔好tunnel vision左 一定有人更合適既

正如我係利狗 一到好sad嗰時就會睇返利記4：0巴塞場波

好多時都會開心返 巴打真係要搵啲興趣玩下 唔好話乜都唔想做 個人一定會有啲野想玩

歌都有得你唱
世界真細小小小

得返幾廿個呢加買運到落嚟差唔多
突登叫家母咪撚係樓下19藥房買

唔想食藥 我嘅夢想要實現 我唔可以蠢

Totally agree with u

幫手買埋

咁係屋企飲紅酒食牛扒？靜靜地聽古典音樂

你搞到我即刻哼咗幾句

我好鐘意打機架⋯⋯ 但依排真係唔想打 冷落哂啲人

下句係咩
唔準諗 即刻答

你夢想係咩？加油，師兄

圈子細 見到個啱傾合眼緣 個心就會狗衝左過去 自己鐘唔鐘意真係好簡單

屋企冇人果陣可以試下 不過我屋企冇呢啲 廿歲人仔又買唔起好野

簡單黎講 數學家

幾時到我有得狗衝

平有平食嘅

唉 依家野都食少左 今日淨係一餐就算

加油啦 睇多啲書 學多啲野 最緊要係你有試過去追夢就足夠

巴打我哋一樣係廿歲仔 其實時間仲多 無左咪無左囉 到時咪最多做港豬 不過宜家唔試下 到時一定會後悔

雖然我有口話人無口話自己 不過見到你咁頹咁唔開心 真係唔想你再咁樣落去

世上只有媽媽好 咁夜都等到我收工

返到屋企仲有野食 又肥幾磅了

我最近都試過
明明一開始覺得係冇可能 相差太遠啦
但傾耐左又發覺好好傾 不知不覺有左好感
如果唔係某件事令我死左心 我都應該仲沉緊

理性上叫我放棄 不過感性上仲抱住一絲希望
好似賭波咁

樓豬嗨

搵唔到邊到有啲人痴撚線
可摸耳留返幾盒比小妹

我都係廿幾歲，覺得自己只有學位無技能又唔夠專業，身邊又無一個朋友女朋友，有理想工作但無人俾機會我，又絕望又無奈，我仲要全副心機放在理想到

即使係咁，我都可以企起身頂住，你都我既，因為我以前都好飲你咁咁灰

衝我咪得

究竟有無乜野可以令你心情好啲

賭波？聽歌？睇戲？

只要唔好亂諗野其實就無乜事 加油呀

衰啲講句 你可能需要一件令自己死心既事

但依一刻我真係好難企起身 我連原因都唔知

冇 真係冇
唔想食藥啊

你太多人衝

留埋比我
存貨得返十幾隻

難怪你唔係肥仔

我肚腩好大架

鬥大

我join 贏硬

冇心機鬥

錢定女定讀書工作？一定有既

咁樣好難搞

你幾重先

72 168cm

偽毒樓豬又想笑鳩人

我仲重撚過你

樂

感性想希望呢件事唔好發生

唉 死毒撚就係咁

真係冇，但如果講頹嘅時候會諗起，令自己更頹嘅野，係女同讀書

ya

高我廿cm重過我ar ma
明晒

唔搞

高你dd

咁咪好

Ohya

竹

係呀

廿個鐘了 無覆過機
會唔會忙到廿個鐘都唔覆機
擺明係mute鳩左
睬我都費事

你愈拖得耐 到時既傷害就愈大
我因為有common fd開解 先可以幾日內平伏返

長痛不如短痛啦

要團年姐

真係好似阿妓咁

我真係唔撚信團年唔會玩手機

唔明
我個名係講緊阿仙奴喎

同我一樣啦，盡力就得喇，唔好強求
我以前想做教授到精神崩潰，最後半失敗，咪又係咁
女，無幾個會跟你捱既，仲要依加讀跟書，唔好搞啦

聽日宅在家中

都唔奇
可能剩係讀不回
好撚攰GA團年

真，點會唔玩手機

唔好咁啦

但呢啲野都唔係我唔開心嘅起因
我依家讀書嘅動力都冇左 女我就算啦 都預左冇

Same!!! So excited!!

我知 阿妓今季真係

灰tick
好似仲難頂過藍tick 擺明係睇都唔想睇

冇人知愛蛇上年前大半季都算教得幾好
之後竟然不斷做埋啲錯既決定

今季聯賽其實已經可以徹底放棄 全力爭歐霸

邊到多

咁講啦 對你冇特別興趣就係架啦 應該又未到唔想理你既地步既

我重未搵到可以點

對方咩人黎

咁你唔開心嘅原因可能真係病，調整下生活做點運動

逼自己讀書啦，死都死點佢，即使3hons 都好，夢想是眼淚構成既

留係屋企食年糕

應該係啦 見到面其實就會傾到嘅 不過又未至於想一齊wtsapp傾

改變想法！改變想法!!!

鐘意嘅女仔啫

我都懷疑緊⋯⋯ 讀書我都好想 但做唔到
但我會努力試下佢先 多謝你先

煮埋我個份

爽4

爽耿

2隻手都數唔曬啦

一齊放棄

叫春

上嚟食

數嚟聽下

唔洗

加油巴打/絲打

想買比家父家母

瑩春

地址

認真數起上嚟我都驚

k

悶

孝女

觀塘個天橋底

小小啦
車耿

你未數我已經驚

唉

又講大話啦你

唔緊了

咩又呀

知就好啦

又

一個都冇

當我係咩

咩事呀

明嘅自然明

又你老
我唔識咩

老咩先

咁一個

Be strong😞

Ok 我唔識

正 冇對手

Weak jor

我識啦

你既對手只有一個

教你

又話唔識

暗瘡大肥婆冇對手是正常的

邊個

輕輕鬆鬆

Everything will be ok

突然開竅

I dont think so

鄧梓峰

如果條女有仔既話

咁你講未

不如你地現實傾多啲先

仲以為係你

唔識佢喎

老母係醫院做 我都唔知點算

So how do u think

我個心

Then let me cow you

召喚峽谷
利申冇玩

快啲做孝子養佢算啦

唔痛

好痛

Not good

識我咪得

得個講字

你係邊個...

生死籤
媽媽會唔會罷工

痛乜

心痛

有肺炎 我實去18區警局探訪一下

唔係成日都有得一齊返工

所以前幾日咁啱有個契機咪試下wtsapp傾
點知咁快就已經收左皮 其實代入人哋個角度都係想我知難而退

咩情況你會覺得不好

大師

支持你 認真

照完鏡

幫我指點迷津

比我都唔信啦 仲要有d係明顯自己對佢有意思既 佢都避

不照咪得

睇佢個樣應該就唔會 上個月生蛇都走去深圳探親 真係擔心死我

後悔

懷疑佢冇入過嚟

我都係咁 仲要同事 加埋表左白 有keep住whatsapp但避曬表白 同約出黎個d

我阿媽個fd就係畀人推咗去上前線 班高官食屎大

唔想再諗？

唔諗

同感 家下日日用酒代水

但你諗耿了

食左檸檬?

有咩煩惱

算係啦 約唔到 但whatsapp又應下你咁
毒撚始終都係無女

我姨媽本身都諗住返大陸 比我表哥收起咗佢地兩老嘅回鄉證

好撚岸鳩 憑咩推鳩人去死

又係同一樣 對你無特別意思 不過又唔會直接無視你嗰種程度

做咩好

果下真係好唔開心，你搞咩搞到咁？

木牙

我同細佬張回鄉卡都過咗期 佢叫我去換 我完全冇理過佢

deadair咁

真嘅 死毒撚嚇親人哋

又唔想藍tick你太過mean 索性當無睇過仲好

無呀 表白比人無視 但依刻最中意都係佢

一齊搵口罩

醫院階級觀念好重，死都係死低級or新仔

唉 打個飛機開心下先

係咪幫手買埋先

無睇無所謂 但明顯避睇

Code!?

小弟買都唔使買 直接用HA 啲貨

佢唔知就最好 我係呢度講左太多野

風頭火勢 未過期都唔會返啦

你就好

你幫我買埋Ok?

呢個夠我J一世

好

試過，明白既，連朋友都無得做真無好慘

被父母捉返去？定.....？

放棄咗搵

其實醫院夠唔夠口罩用

成班男人

出面貴撚到扑街

夠

政府真係好岸鳩 其他國家一個都唔敢放佢地入去 屌你香港中門大開

block左都叫完結左
無block 自己又忍唔住whatsapp佢 仲要同事

我係到諗其實我地可唔可以用依個機會同班藍屍connet 大家一齊屌政府

咁 不過冇咩事唔好出咁多街就真嘅

好似Connect咗啲 有腦個啲會驚會戴口罩個啲都屌緊政府 個啲死廢老就唔撚計啦

最近都係去附近海濱跑下步 不過我係糾結緊戴唔戴口罩跑

灰tick即係想點 搞到我依家仲心掛掛
以為仲有希望

雙灰無事 單就真係無了

佢地想死冇辦法 優先保住自己

一齊勇於面對算啦

無㗎啦 雙灰左成廿個鐘 應該係mute左
都知應該無㗎啦

不過真係要啲時間調整下心情

可能set左睇無雙藍

I am back. 新年快樂

Welcome back

唔係之前覆機都有藍tick

更新可以set雙灰 雙藍

即係收皮嚕

咁樣可以安心放棄

但成日心掛掛

近幾日好驚自己中咗武漢肺炎，突然好驚死，覺得自己好似唔太健康咁，有時會頭暈，唔知係咪捱夜做卷捱得多

唉 毒撚係咁 唉 又頹返

雖然我係同佢講左絕交
但係成大半個月佢都無再搵過我
其實係咪無乜希望了

我都頹成個星期 加左佢ig知佢有睇
但好似扮唔知咁

局外人通常都會講算啦

不過 到自己真係好難

點解講絕交 雖然唔講到最後都可能會絕

放學見到有人跑步有戴 可以一試 太辛苦咪唔戴。

大大聲咁咳同打乞痴

同埋吐痰啊啊啊啊啊啊啊

都冇得簡了

最慘有d fd只係叫你冷靜唔好急
但中意個陣已經無曬理智 只係想錫同照顧中意果個女仔

屌 今日見到有人嘔

就算冇希望都唔緊要 我陪住你

真

唔想訓著 但開始眼訓

人地可能都唔想 如果啲人要吐痰 好心就用紙巾包好 掉落垃圾桶

瞓啦巴打 唔好亂諗野好快瞓著

今晚好多謝你地

人血饅頭

休息多啲啦

Let it go la

攜手面對吧

法國你淨係對住佢先咁sweet

巴打新年快樂 身體健康

大家咁話

吐痰真係好核突

和我拖！

快啦

有無巴打有睇開星座之類

我啱啱睇完發覺啲性格之類好撚準 準到好神奇

雙子

等你咋

衰鬼

弱者又早過我瞓

我未訓

我地係強者，我話樓豬係弱者咁早瞓

邊個咁弱

搵我咩事

no

屌原來你未瞓
我自己掌自己嘴一百下

失戀入唔入得嚟吐苦水

當然可以

唔準你傷害自己

打丁不

如果要你揀
會等一個人返轉頭定對呢個世界失望就算?

打完

等

咁一係你掌我嘴

又得姐

咁…
等幾耐?
等到佢結婚生仔先死心?

你唔會等到。。。。。

細力啲唔該

等係可以等
但要比個限期囉

屌你真係秒回嫁喎

驚唔驚中肺炎

好難架 個個都淨係識呆等

我好溫柔的

睇小我？

我已經冇嘢可以再輸

等得耐會攰
攰就會想放棄

你講咩都得架啦

做乜咁灰機呀

你想聽咩我咪講咩

我都係咁話 但識人唔會

幾時先有女

佢傻咗

乜咁好心你咁樣我有啲驚

好撚恐怖 岩岩發現傾左半年既男仔
原來有個拍左3年既女朋友

但佢唔認 唔知

Ok唔嚇你

嘩屌

下 你點知的
佢有心隱瞞定點先

前一個星期我都keep得住2:30前訓著，十點半起身，依家又打亂生理時鐘

多謝，見你咁講我個心的確定咗啲

講下而家就去瞓

仲未瞓得著

究竟點先叫鐘意一個人？
有d人明明唔符合你擇偶條件但相處好舒服
有d人明明你見到佢心跳得好快但硬係有緣無份咁

你啊媽係女人

想問下你 小弟而家有hall住
而家住緊喺屋企
老母失業緊 所以少出街
阿哥仲有反學 有keep住戴罩

我家姐同我老豆一個做disney一個做op

兩個都唔撚肯戴罩

我係咪應該反hall住
我好驚自己會瀨野

佢有心瞞 佢身邊同事都唔知

打完丁精神啲架會

我隨時瞓得著

做乜抄我

居心叵測
你有冇中計先

參考下炸

hi miss u

唔俾

Btw好眼瞓

佢地係冇危機意識定點
返hall都未必安全

弱

咁係我主動釋放好感 又flirt 佢先
我認衰 怪得邊個
有單獨出過去
岩岩唔覺意俾我撞破左 即刻嚇到乜對話都刪晒

緣份係自己爭取的

Sor9

我強

咁又係

早抖啦咁

咁你係咪好叻？

你又會可以收得到手

就等返6年啦咁
相愛一齊左6年
無等返6年都唔好話有等過

早抖，聽日再見
我做下弱者先

咩事咁傷心

6年 因咩事分啊

屌 講起就炆
老豆就話自己唔怕 有種「沙士我都唔驚啦」既自信
家姐就話 我做野個到都唔係對人既 同埋戴罩會搞到我眼鏡好矇

屌 日日見到佢地反到黎都唔係戴緊罩就好撚炆同不安

我係咪應該走

我仲已經整撚埋痴撚埋張咁既野喺門口

但係佢地都仲係唔撚戴

感情潔癖 之前都淨係拍過一次兩個月
我好絕情架 覺得唔可以就唔可以

好攰但唔會放棄

可以 快啲去發個好夢

可能佢地文盲

巴打 有無tg 我就快唔得啦

真心有料
Respect u
希望你可以快啲放低
以後要戴眼識人啦

咁我應唔應該走 我係真心驚

我覺得今次一定勁過沙士好多倍
唔知係我太廢定咩 但我真係好撚驚

係愛

個心乸住乸住咁 唉

已經係朋友覺得對方係好仔 先介紹俾我識
我岩岩同朋友講返 佢先知
真係瞞得好透徹

做咩事？

女死女還在

雖然佢飛左我同第二個一齊

哇
點解佢要咁做

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

下 咁唔好再曬時間
變咗心嘅人係唔會返嚟

唔知 當初朋友已經幫我再三問過 係咪真係單身
我依一刻真係好想打自己

走啦 遲早出事

咁又真
但佢傷心嘅時候我想第一時間關心到佢

下 佢答佢單身？

樓主秒回我未

係

Hello

但佢需要關心佢嘅人已經唔再係你
希望你明白

秒

爸爸

無啦 人哋睬都無睬過我啦
應該都係想我知難而退

理性上我都知不過感性上仲有一絲希望咁
所以咪唔開心囉

知咩事啦

點解唔瞓

我知
咁我可以點
由得佢走
我放唔低咁可以點…

齊昕你好 今晚到我瞓唔著

個心堅痛左兩秒

喂阿 你呢個人吖

算啦唉 一齊唔開心啦

Don't miss me

個po越夜越多人

下個更可愛
sad埋今日好la

y

啲語氣幾Cute

拒絕了

但有d人，你同佢見幾次面就好似已經識咗好耐好耐

但又有d人，即使好刻意製造機會同緣份，但相處幾耐都好似只認識到好表面嘅大家

弱者先瞓覺

明白嘅 但個問題唔係係你身上

點解嘅

佢地仲要同居

應該無咁易 點都要幾日啦 沖淡下應該無野嘅 不過今日點都要訴下苦

到我瞓

Me is

人夾人 勉強唔到

條仔都幾勁。。

sad左醉左一個月多d可以點

盡情訴我在這裡

所以真係好恐怖

失望

搵嘢寄託下
6年唔係話放低就放低到

刻意回避個d先玩得精 等你心掛掛到最後咩都唔係

我想死

懷疑佢細路仔嚟

No y

佢女朋友好慘

醉左都訓唔到
日日係酒吧飲到胃出血都仲飲緊
淨係想知佢最近點樣
過得好唔好都做唔到
好掛住佢…

我個人都Q

心淡 做咩仲唔訓

我渣ga

又撚我

pmed

I know that feel
之前每日同自己講唔好諗
結果日日都諗

咩sad埋今日其實都係安慰下自己

講唔講得咩事

已試過
唔係話死就死得到

欲擒故縱

我依家係諗緊好唔好直接問個男仔
等自己直接死心

thx了 其實已經訴左好耐苦

罰你聽日秒回我

13歲

注意身體啊

係啊
日日鳩叫話放低晒move on唔諗
到最後只會更加諗起佢

唉 完全明白

伯母我到啦

俾個擁抱你

等食齋同睇緊口罩係呀 重睇緊

調返轉就差唔多

Replied

係。

食緊肉

戴緊口罩 就快無存貨 周圍都無

原來未死曬

快同我展開激情對話

我係刻意迴避嗰個
就係唔知點解 明明鐘意 但有種感覺覺得唔會一齊

我媽咪叫我問你咩事

點解咁講

回家

好young

好想同佢一齊 雖然只係同事仲要唔係算好熟 但我真係好中意佢

你拒絕我

+1

因為抗爭 我輸晒事業上一切
我以為搵到對象 原來佢同我講佢放唔低EX

唔準你咁講
我想佢親口同我講

睇到未

夠用半個月 屌大陸人 害人不淺

一個月多d
無一日訓多過半個鐘
無一日可以好好咁開心咁笑一下
無一日可以唔諗起佢
無一日可以做返自己…

睇咗幾晚 有貨個啲過一陣再入去睇已經冇曬

好撚驚，仲唔封關，好驚真香港人有事

地方的小朋友需要你

hi

會唔會因為 大家心裡都有野 所以相處起上嚟太緊張 做唔到自己

你個不孝女要我上嚟打擾你

來

冇出過

都話塊鏡話我聽

放心 死都唔封

你太mk

隔離班有個女同學一日可以食兩支煙 好勁勁

仲要好多假貨炒價 屌佢

條臭閪為左搞死香港人，終於搵到辦法喇

手足你犧牲好大

咩方法

睇到好眼瞓啲人可摸耳咪咁快手

比人炒？

咁你咪問下佢
睇佢點講

早抖

咁癲。。。

我媽咪話你搵錯人

食安眠藥
飲漂白水
跳樓
夠唔夠?

廿幾個鐘了 仍等緊你的回覆

已經出緊

想傾咩 我好肚餓

早晨

嗚 被毒撚拒絕

早餐食咩好
人在牛頭角

午安

叫咗家母咪亂咁係街買

大陸無品質 佢地自己用番

爽
原來拒絕人係咁爽
難怪我成日比人拒絕

唔準做弱者

我頂唔順啦

咁食咩好

中一最曳個個？

食年糕

打飛機更爽 快打

曾經為左佢而可以生活落去
為左佢放棄所有野
親人，朋友
連工都為左佢轉埋
到最後
佢都唔要我了…

啲人好撚冇品

我瞓先 你加油

你係一個好人

教育問題 生番就係生番

冇啊 冇點錯相

最壞個個 佢個fd叫凱婷

屌你咪瞓

我都頂唔順喇
但唔堅持行多一步
就行唔到第二步
加油

唔好啊。。

頂唔緊

佢地個腦真係靜係識諗錢 真係窮到個人癲撚咗

拒絕交流

爽

1001就真係瞓
想得太多 想得太多

頂得緊嫁

好 我收皮先

食飯 搵錢

早餐食咩

年糕呀

有排都未到

差唔多

好恐怖

樓豬頂埋開新po先瞓啦

未開年

早餐開

落車了 早抖

初二先開 你識唔識

有撚排都未爆
目測成個鐘

話自己係強國
但防疫都搞唔掂

打飛機果陣最強

已經戒左食乜糕 乜糕 好撚肥

仲有冇資金做下啲小生意

食炸雞

我就知道

我撐唔到啦

搞到我要搶口罩dklm

但係反到學校都可能有好撚多大陸撚唔撚戴罩

我都唔隱暪啦我係ust既
唔知巴打你睇左個po未
有個支那教授都話我地大驚小怪

我就有啦 你呢

好少食 以前放工肚餓好鐘意走入廚房炸返幾件食 不過好撚肥 真係唔掂
好驚有病

點算啊

佢地識條撚咩 命仔要緊

唔需要啦 卡都費事派

都真 成日校園都成隊嘢入去消毒

真好人卡

我唔知 但係我真係去盡晒架啦

其實懷疑自己係無一個心靈寄託我好想識個女朋友

一到夜晚又好空虛咁

係架咩

叻喎

屌好可愛

有無人留tg比我放負 我唔得啦

咁我反唔反去好

算啦 聽下歌瞓覺

個女仔真係覆機我就藍tick佢 好嬲

你幾多磅呀清

72kg仲要係矮撚

矮到點先 米6 72就真係搞唔掂啦

唔夠1.7 1.68左右啦 已經減緊肥 連屋企買盆菜都淨係食少少算

唔瘦但冇減肥經驗
不過唔好比咁大壓力自己減肥唔係一時三刻可以做到嘅事

慢慢嚟 本身係因為鐘意個女仔先想開始減肥
就算已經無下文 減下肥點都係好事

最慘係人地大把選擇 我個世界得佢咁

係囉 慢慢嚟

瞓咗？

初二十六啊

醒了 有無人醒左

無frd
屌

恭喜發財

嘩

仆街 發夢都夢到同個女仔傾計

起身睇下手機 仲係未有覆機

Me too

日有所思

唔想諗 不過就成日諗到

至少過幾日啦 夜晚諗得仲勁

理性上都叫我抽身 不過依然心掛掛咁

要時間 巴打我陪你

點解你可以唔瞓

手足你而家點

瞓唔到

似你咁可愛

好撚悶

毒撚唔配有的

我都冇 be fd ok?

Me

Morning

利是逗來

唔洗拜年？

太怕家下情況

咩情況

照返啦

唔洗，亦都冇乜人黎
睇左一朝鬼滅

好似有一種博輸咗嘅感覺

而家先睇

Wtsapp長期無人揾

唔講以為wtsapp壞咗

沒有朋友的世界如何生存

30個鐘了 仍然未有回覆

有冇諗過係你句野覆唔到？？ 開新話題試下？ 如果想繼續試

早晨訓醒

仲灰tick緊 擺明唔想睇啦
唔試啦 唔想再比人良心當狗肺

我明 都有可能係唔想藍剔你架 但如果真係想放棄嘅 就抖幾日move on 喇

漫畫live

動畫留住節日睇

咪又係咁

夜晚再算啦

瞓十世

3點半訓

早咗喎今日

我4點半

我一負起上黎真係好癲

仲有冇咩介紹下

你贏

唔緊要 一齊癲

謝你

真係有人陪我癲

唔洗咁客氣

唔洗多謝
有人陪你嘅同時都係你陪緊人地姐

啊媽教落做人要有禮貌

姨姨

佢唔係到 搵佢咩事？

呢句講得好

係架咩 但聽我無限放負 點都改唔到 唔會氣餒架咩 我啲朋友會

唔好讚我 會囂

呢啲嘢睇人咖姐
唔想聽嘅話只要聽到你第一句已經會想ban 9 u

炎炎消防隊

其實個女仔十成九都係A0 應該唔識拒絕人所以灰tick無覆啫

jojo啦 新年咁多日 啱啱好可以睇晒

我覺得冇人會咁好 或者話好難遇
唔知點報答

啱啱睇連登感情台好多都好慘 唉

自己個case其實算係芝麻綠豆

請食飯

用開漫畫人

睇動畫啦 好撚正

一陣睇下先

動畫睇太耐

都好喎 偷偷地請先

俾人問左第一次拍拖未

今年唔洗比人問
因為唔會上門

真係秒回？

係咪因為有肺炎

似係

唔會啦

係咪要係屋企隔離14日

巴打可唔可以開個肺炎日記post

我成家都好健康

你唔洗拜年？

3x

夜晚
初一初三完之後就自由

20 上年比人問過

你拍拖未

而家已經自由緊

好想出去行下

一陣落街跑下步算

爽爽der

我要等初四先得 有人陪住都開心啲

單機對住四面牆ing

依家淨係想係床

比你講講 就想攤落床

一攤落去就諗唔開心野架喎

有野做就唔會唔開心

多謝做第一個問我的人

唉 同病相憐
點算好呀

織子？

打機好過啦

有冇興趣搵返個